大家聽左GEM新歌未？

今次係新歌喇掛....
同唱射鵰個汪蘇隴合作

G.E.M.鄧紫棋《穿越火線》（國民槍戰游戲主題曲）

鄧紫棋最新Rap歌《穿越火線》首發，歌曲由紫棋與汪蘇瀧共同打造，G.E.M.根據穿越火線主題為副歌譜曲作詞，更親力創作Rap，大膽將嘻哈元素融入搖滾曲風，唱出每一個守護夢想之人拼盡全力的心聲，演繹出滿腔熱血的青春！

穿越火線 (《穿越火線》國民槍戰游戲主題曲) - G.E.M. 鄧紫棋
詞：G.E.M. 鄧紫棋/汪蘇瀧
曲：汪蘇瀧/G.E.M. 鄧紫棋
Rap：G.E.M. 鄧紫棋
編曲：任中強
制作人：任寒冰
配唱制作人：G.E.M. 鄧紫棋/周錫漢
吉他：任中強
和音：G.E.M. 鄧紫棋/汪蘇瀧/梁古馳
錄音：Thomas Lo@Q2 Studio
混音：曹飛@中國唱片廠
母帶：Leonard Fong@新加坡Horus Studio
監制：廖婷婷
越來越多人 失去了靈魂
我們怎麼能 聽而不聞
看 四起的混亂 四處舌劍唇槍
四面不勝防 都是遍體損傷
難道偽裝是生存最後一絲的陽光
難道世界容不下一點不一樣
為了我們的自尊和夢想而戰
拿起槍而音樂是我的子彈
誰能抵抗我的黑與白成與敗
興與衰恨與愛我說了算
機槍子彈上膛 呼吸血脈噴張
戰場在硝煙彌漫有你我願闖一闖
迎面過的戰壕 躲避過的彈藥
在危難時你和我就是彼此的肩膀
等黎明的太陽 等第一聲槍響
你說過就算痛也要記得微笑
為愛 必須冒險 穿越火線
才看到未來
再多威脅 穿越火線
浴血捍衛愛
越來越多人 失去了靈魂
我們怎麼能 聽而不聞
越來越多人 失去了靈魂
我們怎麼能
城裡充斥著陷阱
現實充滿著限定
但攔不住我的前進
我大步大步走得堅定
當雨水渾濁不清
當眼淚叫天不應
一顆不服輸的決心
也許就是年輕的使命
一天有太陽 就不必絕望
我們的未來決定在我們手上
為愛 必須冒險 穿越火線
才看到未來
再多威脅 穿越火線
浴血捍衛愛
在這個時代 多麼奇怪
雨打得澎拜 風被爭得厲害
金玉的外在 然而敗絮卻無改
面具不戴會被掩埋
太真實的會被傷害
人們 用毒舌捍衛自尊
用羞辱換來身分
用放肆兌等青春 大寫的愚蠢
太善良的人 洪流下無法生存
難到我們真的就能
視而不見聽而不聞
為愛 穿越火線
為愛 穿越火線

呢首歌係要叫下先熱血先有味道 大家唔好亂屌佢鳩叫

高汁

巨作

屌 首廣東歌幾時肯出

呢d歌擺明拎黎打醬油

咩叫打醬油😂😂

推

一出po就聽咗

小眾口味